# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-02 14:02+0530\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: apps/accounts/admin.py:17
msgid "Basic Details"
msgstr "基本细节"

#: apps/accounts/admin.py:20 templates/accounts/settings.html:24
#: templates/accounts/settings.html:163
msgid "Public Info"
msgstr "公共信息"

#: apps/accounts/admin.py:23
msgid "Login Security"
msgstr "登录安全"

#: apps/accounts/forms.py:25 apps/accounts/models.py:24
msgid "Male"
msgstr "男"

#: apps/accounts/forms.py:26 apps/accounts/models.py:25
msgid "Female"
msgstr "女"

#: apps/accounts/forms.py:27 apps/accounts/models.py:26
msgid "Other/Prefer Not to say"
msgstr "其他/优先不要说"

#: apps/accounts/forms.py:31
msgid "02-10-2018"
msgstr "2018年2月10日"

#: apps/accounts/forms.py:32
msgid "02/10/2018"
msgstr "2018年2月10日"

#: apps/accounts/forms.py:35
msgid "02:00"
msgstr "02:00"

#: apps/accounts/forms.py:36
msgid "02:00:00"
msgstr "02:00:00"

#: apps/accounts/forms.py:59
msgid "Emails doesn't match"
msgstr "电子邮件不符"

#: apps/accounts/forms.py:70
msgid "Please accept the terms and conditions"
msgstr "请接受条款和条件"

#: apps/accounts/forms.py:133
msgid "Invalid mobile number."
msgstr "无效的手机号码。"

#: apps/accounts/forms.py:171 apps/store/forms.py:21
msgid "Either username or email needs to be provided"
msgstr "需要提供用户名或电子邮件"

#: apps/accounts/forms.py:176 apps/store/forms.py:26
msgid "User not found"
msgstr "未找到用户"

#: apps/accounts/models.py:38
msgid "Buyer"
msgstr "买方"

#: apps/accounts/models.py:39
msgid "Seller"
msgstr "卖家"

#: apps/accounts/models.py:43
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: apps/accounts/models.py:44
msgid "Trezor Login"
msgstr "Trezor登录"

#: apps/accounts/models.py:45
msgid "2FA Account"
msgstr "2FA帐户"

#: apps/accounts/models.py:46
msgid "None"
msgstr "没有"

#: apps/accounts/models.py:54 apps/accounts/models.py:139
#: apps/accounts/models.py:183 apps/accounts/models.py:208
#: apps/coins/models.py:66 apps/coins/models.py:83 apps/store/models.py:34
msgid "user"
msgstr "用户"

#: apps/accounts/models.py:55
msgid "gender"
msgstr "性别"

#: apps/accounts/models.py:56
msgid "user type"
msgstr "用户类型"

#: apps/accounts/models.py:57
msgid "timezone"
msgstr "时区"

#: apps/accounts/models.py:58
msgid "public name"
msgstr "公开的名字"

#: apps/accounts/models.py:59
msgid "public email"
msgstr "公共邮件"

#: apps/accounts/models.py:60
msgid "public URL"
msgstr "公开网址"

#: apps/accounts/models.py:61
msgid "merchant id"
msgstr "商家ID"

#: apps/accounts/models.py:62
msgid "date format"
msgstr "日期格式"

#: apps/accounts/models.py:63
msgid "time format"
msgstr "时间格式"

#: apps/accounts/models.py:64
msgid "use gravatar"
msgstr "使用gravatar"

#: apps/accounts/models.py:65
msgid "PGP/GPG public key"
msgstr "PGP / GPG公钥"

#: apps/accounts/models.py:66
msgid "2FA authentication"
msgstr "2FA认证"

#: apps/accounts/models.py:68
msgid "email confirmation send/withdrawal"
msgstr "电子邮件确认发送/退出"

#: apps/accounts/models.py:69
msgid "is subscribed"
msgstr "已订阅"

#: apps/accounts/models.py:70
msgid "reference count"
msgstr "引用计数"

#: apps/accounts/models.py:74 templates/accounts/settings.html:287
msgid "IPN Secret"
msgstr "IPN秘密"

#: apps/accounts/models.py:75
msgid ""
"This is used to verify that an IPN is from us, use a good random string "
"nobody can guess."
msgstr "这用于验证IPN来自我们，使用任何人都可以猜到的好随机字符串。"

#: apps/accounts/models.py:77 templates/accounts/settings.html:293
msgid "IPN URL"
msgstr "IPN网址"

#: apps/accounts/models.py:78
msgid "When a user submits a new payment to you"
msgstr "当用户向您提交新的付款时"

#: apps/accounts/models.py:79
msgid "When funds have been received by us for a payment to you."
msgstr "当我们收到资金用于支付给您。"

#: apps/accounts/models.py:80
msgid "When funds for a payment have been sent to you."
msgstr "付款资金已发送给您。"

#: apps/accounts/models.py:81
msgid "When a deposit is received on one of your deposit addresses."
msgstr "在您的某个存款地址收到存款时。"

#: apps/accounts/models.py:82
msgid "When positive feedback has been left for you."
msgstr "当积极的反馈留给你。"

#: apps/accounts/models.py:83
msgid "status notification email"
msgstr "状态通知邮件"

#: apps/accounts/models.py:84
msgid "receive SMS text when funds are received"
msgstr "在收到资金时收到短信"

#: apps/accounts/models.py:85
msgid "SMS phone number"
msgstr "短信电话号码"

#: apps/accounts/models.py:88
msgid "Profile"
msgstr "轮廓"

#: apps/accounts/models.py:89
msgid "Profiles"
msgstr "简介"

#: apps/accounts/models.py:149
msgid "Account Activation Link"
msgstr "帐户激活链接"

#: apps/accounts/models.py:175
msgid "Profile Activation"
msgstr "配置文件激活"

#: apps/accounts/models.py:176
msgid "Profile Activations"
msgstr "配置文件激活"

#: apps/accounts/models.py:184
msgid "saved address name"
msgstr "保存的地址名称"

#: apps/accounts/models.py:185
msgid "is default"
msgstr "是默认的"

#: apps/accounts/models.py:186
msgid "first name"
msgstr "名字"

#: apps/accounts/models.py:187
msgid "last name"
msgstr "姓"

#: apps/accounts/models.py:188
msgid "address line 1"
msgstr "地址栏1"

#: apps/accounts/models.py:189
msgid "address line 2"
msgstr "地址栏2"

#: apps/accounts/models.py:190
msgid "country"
msgstr "国家"

#: apps/accounts/models.py:191
msgid "city"
msgstr "市"

#: apps/accounts/models.py:192
msgid "state"
msgstr "州"

#: apps/accounts/models.py:193
msgid "postal code"
msgstr "邮政编码"

#: apps/accounts/models.py:194
msgid "phone_number"
msgstr "电话号码"

#: apps/accounts/models.py:197
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: apps/accounts/models.py:198
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: apps/accounts/models.py:209
msgid "rating"
msgstr "评分"

#: apps/accounts/models.py:210
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: apps/accounts/models.py:212
msgid "left by"
msgstr "留下"

#: apps/accounts/models.py:214
msgid "buyer or seller"
msgstr "买方或卖方"

#: apps/accounts/models.py:217 apps/accounts/models.py:218
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: apps/accounts/models.py:228
msgid "subject"
msgstr "学科"

#: apps/accounts/models.py:230
msgid "content"
msgstr "内容"

#: apps/accounts/models.py:253 templates/accounts/verify_2fa.html:18
msgid "Authentication Code"
msgstr "认证码"

#: apps/accounts/views.py:49
msgid "Activation mail sent"
msgstr "激活邮件发送"

#: apps/accounts/views.py:172
msgid "Account details updated successfully"
msgstr "帐户详情已成功更新"

#: apps/accounts/views.py:184 apps/accounts/views.py:209
#: apps/accounts/views.py:213 apps/accounts/views.py:232
msgid "Information updated successfully"
msgstr "信息已成功更新"

#: apps/accounts/views.py:203
msgid "Current password is incorrect"
msgstr "当前密码不正确"

#: apps/accounts/views.py:205
msgid "Passwords doesn't match"
msgstr "密码不匹配"

#: apps/accounts/views.py:248
msgid "Invalid account activation link"
msgstr "无效的帐户激活链接"

#: apps/accounts/views.py:251
msgid "Account activation link expired"
msgstr "帐户激活链接已过期"

#: apps/accounts/views.py:258
msgid "Account activated <br><p>Please <a href=/login>login</a><p>"
msgstr "激活账户<br> <p>请<a href=/login>登录</a> <p>"

#: apps/coins/models.py:13
msgid "Crypto"
msgstr "加密"

#: apps/coins/models.py:14
msgid "Ripple"
msgstr "波纹"

#: apps/coins/models.py:15
msgid "Ether tokens"
msgstr "以太币"

#: apps/coins/models.py:16
msgid "Fiat"
msgstr "菲亚特"

#: apps/coins/models.py:26
msgid "To Balance"
msgstr "平衡"

#: apps/coins/models.py:27
msgid "ASAP"
msgstr "尽快"

#: apps/coins/models.py:28
msgid "Nightly"
msgstr "每夜"

#: apps/coins/models.py:29
msgid "To Balance + Convert"
msgstr "平衡+转换"

#: apps/coins/models.py:30
msgid "ASAP + Convert"
msgstr "ASAP +转换"

#: apps/coins/models.py:38
msgid "coin name"
msgstr "硬币名称"

#: apps/coins/models.py:39
msgid "coin site URL"
msgstr "硬币网站网址"

#: apps/coins/models.py:40
msgid "code"
msgstr "码"

#: apps/coins/models.py:41
msgid "confirms"
msgstr "确认"

#: apps/coins/models.py:42 apps/common/models.py:106 apps/store/models.py:14
msgid "image"
msgstr "图片"

#: apps/coins/models.py:42
msgid "Upload a 35X35 image for better experience"
msgstr "上传35X35图片以获得更好的体验"

#: apps/coins/models.py:43
msgid "to BTC value"
msgstr "以BTC价值"

#: apps/coins/models.py:44
msgid "fee percentage"
msgstr "费用百分比"

#: apps/coins/models.py:45
msgid "type"
msgstr "类型"

#: apps/coins/models.py:46
msgid "can convert coin to another"
msgstr "可以将硬币转换为另一个"

#: apps/coins/models.py:47
msgid "can explore coins"
msgstr "可以探索硬币"

#: apps/coins/models.py:48
msgid "can donate coins"
msgstr "可以捐出硬币"

#: apps/coins/models.py:49
msgid "Disable this coin anytime"
msgstr "随时关闭这枚硬币"

#: apps/coins/models.py:52
msgid "vote count"
msgstr "票数"

#: apps/coins/models.py:55 templates/accounts/dashboard.html:34
msgid "Coin"
msgstr "硬币"

#: apps/coins/models.py:56
msgid "Coins"
msgstr "硬币"

#: apps/coins/models.py:67
msgid "coin"
msgstr "硬币"

#: apps/coins/models.py:68
msgid "enabled"
msgstr "启用"

#: apps/coins/models.py:69
msgid "payment address"
msgstr "付款地址"

#: apps/coins/models.py:70
msgid "payment mode"
msgstr "付款方式"

#: apps/coins/models.py:71
msgid "discount field"
msgstr "折扣领域"

#: apps/coins/models.py:72
msgid "maximum per transaction"
msgstr "每次交易的最大数"

#: apps/coins/models.py:73
msgid "currency"
msgstr "货币"

#: apps/coins/models.py:85
msgid "convert from coin"
msgstr "从硬币转换"

#: apps/coins/models.py:87
msgid "convert to coin"
msgstr "转换成硬币"

#: apps/coins/models.py:89
msgid "wallet from address"
msgstr "来自地址的钱包"

#: apps/coins/models.py:90
msgid "wallet to address"
msgstr "钱包来解决"

#: apps/coins/models.py:96
msgid "Coin Conversion Request"
msgstr "硬币转换请求"

#: apps/coins/models.py:97
msgid "Coin Conversion Requests"
msgstr "硬币转换请求"

#: apps/coins/models.py:125 apps/common/models.py:19 apps/store/models.py:11
msgid "name"
msgstr "名称"

#: apps/coins/models.py:126
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: apps/coins/models.py:127
msgid "coin website"
msgstr "硬币网站"

#: apps/coins/models.py:128
msgid "coin url"
msgstr "投币网址"

#: apps/common/models.py:10
msgid "HTTP Auth"
msgstr "HTTP验证"

#: apps/common/models.py:11
msgid "HMAC"
msgstr "HMAC"

#: apps/common/models.py:12
msgid "N/A"
msgstr "N / A"

#: apps/common/models.py:25
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: apps/common/models.py:26
msgid "Currencies"
msgstr "货币"

#: apps/common/models.py:33
msgid "provider"
msgstr "提供商"

#: apps/common/models.py:34 apps/common/models.py:108
msgid "link"
msgstr "链接"

#: apps/common/models.py:38
msgid "Social Link"
msgstr "社交链接"

#: apps/common/models.py:39
msgid "Social Links"
msgstr "社交链接"

#: apps/common/models.py:111
msgid "Video URL"
msgstr "视频网址"

#: apps/store/models.py:12
msgid "publish"
msgstr "发布"

#: apps/store/models.py:13
msgid "slug"
msgstr "金属块"

#: apps/store/models.py:18
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: apps/store/models.py:19
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: apps/store/models.py:35
msgid "store name"
msgstr "商店名称"

#: apps/store/models.py:36
msgid "store url"
msgstr "存储网址"

#: apps/store/models.py:37
msgid "category"
msgstr "类别"

#: apps/store/models.py:38
msgid "crypto processor"
msgstr "加密处理器"

#: apps/store/models.py:39
msgid "store email"
msgstr "存储邮件"

#: apps/store/models.py:40
msgid "keywords"
msgstr "关键字"

#: apps/store/models.py:41
msgid "banner image url"
msgstr "横幅图片网址"

#: apps/store/models.py:42
msgid "is approved"
msgstr "被批准"

#: apps/store/models.py:45
msgid "Store"
msgstr "商店"

#: apps/store/models.py:46
msgid "Stores"
msgstr "商店"

#: exmr/settings/base.py:155
msgid "English"
msgstr "英语"

#: exmr/settings/base.py:156
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: exmr/settings/base.py:157
msgid "Deutsche"
msgstr "德意志"

#: exmr/settings/base.py:158
msgid "हिन्दी"
msgstr "हिन्दी"

#: exmr/settings/base.py:159
msgid "Français"
msgstr "法语"

#: exmr/settings/base.py:160
msgid "Italiano"
msgstr "意大利语"

#: exmr/settings/base.py:161
msgid "Magyar"
msgstr "匈牙利"

#: exmr/settings/base.py:162
msgid "Português"
msgstr "葡萄牙语"

#: exmr/settings/base.py:163
msgid "русский"
msgstr "русский"

#: exmr/settings/base.py:164
msgid "فارسی"
msgstr "فارسی"

#: exmr/settings/base.py:165
msgid "中文"
msgstr "中文"

#: exmr/settings/base.py:166
msgid "日本語"
msgstr "日本语"

#: exmr/settings/base.py:167
msgid "한국어"
msgstr "한국어"

#: templates/accounts/2fa_account.html:17
msgid "Add Google Authenticator"
msgstr "添加Google Authenticator"

#: templates/accounts/2fa_account.html:23
msgid "2FA Accounts"
msgstr "2FA帐户"

#: templates/accounts/2fa_account.html:45
#: templates/accounts/2fa_account_list.html:34
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/accounts/2fa_account.html:46
#: templates/accounts/2fa_account.html:92
#: templates/accounts/2fa_account_list.html:35
msgid "Account Name"
msgstr "用户名"

#: templates/accounts/2fa_account.html:47
#: templates/accounts/2fa_account_list.html:36
msgid "Account Type"
msgstr "帐户类型"

#: templates/accounts/2fa_account.html:48
#: templates/accounts/2fa_account_list.html:37
#: templates/accounts/address-book.html:59
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: templates/accounts/2fa_account.html:64
msgid "No devices Found"
msgstr "未找到设备"

#: templates/accounts/2fa_account.html:88
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#: templates/accounts/2fa_account.html:97
msgid "Activation Code"
msgstr "激活码"

#: templates/accounts/2fa_account.html:105
msgid "Add"
msgstr "加"

#: templates/accounts/2fa_account_list.html:20
msgid "Two Factor Authentication List"
msgstr "双因素认证列表"

#: templates/accounts/activation_email.html:6
msgid "registration"
msgstr "注册"

#: templates/accounts/activation_email.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    You (or someone pretending to be you) have asked to register an account at\n"
"    and your address will be removed from our records.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"你（或者假装成你的人）已经要求在一个帐户注册\n"
"    您的地址将从我们的记录中删除。"

#: templates/accounts/activation_email.html:18
msgid ""
"\n"
"    To activate this account, please click the following link\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"要激活此帐户，请点击以下链接"

#: templates/accounts/activation_email.html:29
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Sincerely,\n"
"    %(site_name)s Management\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"此致\n"
"    %(site_name)s 管理"

#: templates/accounts/activation_email.txt:2
#, python-format
msgid ""
"\n"
"You (or someone pretending to be you) have asked to register an account at\n"
"and your address will be removed from our records.\n"
msgstr ""
"\n"
"你（或者假装成你的人）已经要求在一个帐户注册\n"
"您的地址将从我们的记录中删除。\n"

#: templates/accounts/activation_email.txt:7
msgid ""
"\n"
"To activate this account, please click the following link:\n"
msgstr ""
"\n"
"要激活此帐户，请点击以下链接：\n"

#: templates/accounts/activation_email.txt:13
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Sincerely,\n"
"%(site_name)s Management\n"
msgstr ""
"\n"
"此致\n"
"%(site_name)s 管理\n"

#: templates/accounts/address-book.html:22
msgid "Add New Address"
msgstr "添加新地址"

#: templates/accounts/address-book.html:27
msgid "Saved Address"
msgstr "保存的地址"

#: templates/accounts/address-book.html:50
msgid "Address Name"
msgstr "地址名称"

#: templates/accounts/address-book.html:51
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: templates/accounts/address-book.html:52
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: templates/accounts/address-book.html:53
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址栏1"

#: templates/accounts/address-book.html:54
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址线2"

#: templates/accounts/address-book.html:55
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: templates/accounts/address-book.html:56
msgid "State/province"
msgstr "州/省"

#: templates/accounts/address-book.html:57
msgid "Pincode"
msgstr "PIN码"

#: templates/accounts/address-book.html:58
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: templates/accounts/address-book.html:83
msgid "No Address Found"
msgstr "找不到地址"

#: templates/accounts/dashboard-base.html:16
msgid "Home"
msgstr "家"

#: templates/accounts/dashboard-base.html:24
msgid "Your Wallet"
msgstr "你的钱包"

#: templates/accounts/dashboard-base.html:31
msgid "Coin Settings"
msgstr "硬币设置"

#: templates/accounts/dashboard-base.html:37
msgid "Transaction History"
msgstr "交易历史"

#: templates/accounts/dashboard-base.html:42
msgid "Quick POS"
msgstr "快速POS"

#: templates/accounts/dashboard-base.html:47 templates/common/index.html:67
msgid "$PayByName"
msgstr "$ PayByName"

#: templates/accounts/dashboard.html:18 templates/coins/wallets.html:17
msgid "Recent Transaction"
msgstr "近期交易"

#: templates/accounts/dashboard.html:32
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: templates/accounts/dashboard.html:33
msgid "Received / Sent Name"
msgstr "已收到/已发送姓名"

#: templates/accounts/dashboard.html:35
msgid "Amount"
msgstr "量"

#: templates/accounts/dashboard.html:36
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/accounts/dashboard.html:70 templates/coins/wallets.html:42
msgid "No Payment Found"
msgstr "找不到付款"

#: templates/accounts/forgot-password.html:14
#: templates/accounts/forgot_password.html:13
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: templates/accounts/forgot-password.html:15
#: templates/accounts/forgot_password.html:14
msgid "To reset your password, enter your username or email address below"
msgstr "要重置密码，请在下面输入您的用户名或电子邮件地址"

#: templates/accounts/forgot-password.html:25
#: templates/accounts/forgot_password.html:24
#: templates/accounts/verify_2fa.html:25
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/accounts/forgot_password_done.html:8
msgid "Instructions has been sent"
msgstr "说明已发送"

#: templates/accounts/forgot_password_done.html:9
msgid "to your mail"
msgstr "到你的邮件"

#: templates/accounts/login.html:15 templates/accounts/signup.html:17
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

#: templates/accounts/login.html:16 templates/accounts/signup.html:18
msgid "Sign in by entering the information below"
msgstr "输入以下信息登录"

#: templates/accounts/login.html:26
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/accounts/login.html:28 templates/accounts/signup.html:95
#: templates/store/add-or-update.html:112
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: templates/accounts/login.html:38
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates/accounts/login.html:43
msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有账号？"

#: templates/accounts/payment-history.html:22
#: templates/accounts/payment-history.html:23
#: templates/accounts/payment-history.html:24
#: templates/accounts/payment-history.html:25
msgid "Deposit History"
msgstr "存款历史"

#: templates/accounts/payment-history.html:32
msgid "Incoming Payment HIstory"
msgstr "收款付款HIstory"

#: templates/accounts/payment-history.html:36
msgid "History Search & Export"
msgstr "历史搜索和导出"

#: templates/accounts/settings.html:11
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/accounts/settings.html:19
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: templates/accounts/settings.html:30 templates/accounts/settings.html:212
msgid "Login & Security"
msgstr "登录和安全"

#: templates/accounts/settings.html:35 templates/accounts/settings.html:278
msgid "Merchant Settings"
msgstr "商家设置"

#: templates/accounts/settings.html:42 templates/exmr.html:101
msgid "Account Settings"
msgstr "帐号设定"

#: templates/accounts/settings.html:47
msgid "Your Merchant ID:"
msgstr "您的商家ID："

#: templates/accounts/settings.html:56
msgid "Affiliate URL:"
msgstr "加盟网址："

#: templates/accounts/settings.html:57
msgid ""
"Want to earn some crypto? Give this URL to new users and when they sign up "
"you will earn a percentage of their GETCRYPTOPAYMENTS transaction fees:"
msgstr "想要赚取一些加密？为新用户提供此网址，当他们注册时，您将获得其GETCRYPTOPAYMENTS交易费用的一定比例："

#: templates/accounts/settings.html:69
msgid "Share/Save"
msgstr "分享/保存"

#: templates/accounts/settings.html:113
msgid "Account Email"
msgstr "帐户的电子邮件"

#: templates/accounts/settings.html:119
msgid "Confirm Email"
msgstr "确认邮件"

#: templates/accounts/settings.html:126
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: templates/accounts/settings.html:133
msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

#: templates/accounts/settings.html:139
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: templates/accounts/settings.html:147
msgid "Time Format"
msgstr "时间格式"

#: templates/accounts/settings.html:154
msgid "Update Account"
msgstr "更新账户"

#: templates/accounts/settings.html:172
msgid "Public Name"
msgstr "公共名称"

#: templates/accounts/settings.html:178
msgid "Public Email"
msgstr "公共电子邮件"

#: templates/accounts/settings.html:185
msgid "Public URL"
msgstr "公开网址"

#: templates/accounts/settings.html:202 templates/accounts/settings.html:268
#: templates/accounts/settings.html:367
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/accounts/settings.html:221
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: templates/accounts/settings.html:227
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: templates/accounts/settings.html:234
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: templates/accounts/settings.html:240
msgid "2 Factor Authentication"
msgstr "2因素认证"

#: templates/accounts/settings.html:244
msgid ""
"Email: You will be prompted for a code at the time of login which will be "
"sent to your provided email ID."
msgstr "电子邮件：您将在登录时被提示输入代码，并将其发送到您提供的电子邮件ID。"

#: templates/accounts/settings.html:245
msgid ""
"Linked 2FA Accounts: Link authenticators supporting TOTP such as Google "
"Authenticator, Authy, FreeOTP, etc. You can edit your linked devices"
msgstr ""
"链接的2FA帐户：支持TOTP的链接验证器，例如Google Authenticator，Authy，FreeOTP等。您可以编辑链接的设备"

#: templates/accounts/settings.html:252
msgid "Email Confirmations for Sends/Withdrawals"
msgstr "电子邮件确认发送/取款"

#: templates/accounts/settings.html:259
msgid "PGP/GPG Public Key"
msgstr "PGP / GPG公钥"

#: templates/accounts/settings.html:339
msgid ""
"\n"
"                                                Payment status email will be sent to this email.\n"
"                                                If not provided, notofications will be sent to the primary email\n"
"                                            "
msgstr ""
"\n"
"付款状态电子邮件将发送到此电子邮件。\n"
"                                                如果没有提供，notofications将被发送到主电子邮件"

#: templates/accounts/signup.html:49
msgid ""
" Please make it at least 10 characters long and include letters, numbers,\n"
"                                 and special characters. "
msgstr ""
"请至少使用10个字符，包括字母，数字，\n"
"                                 和特殊字符。"

#: templates/accounts/signup.html:51
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: templates/accounts/signup.html:61
msgid "Send newsletters and other relevant information to my provided e-mail."
msgstr "发送通讯和其他相关信息到我提供的电子邮件。"

#: templates/accounts/signup.html:70
msgid "Have read and agree to the"
msgstr "已阅读并同意"

#: templates/accounts/signup.html:71
msgid "Terms of Service."
msgstr "服务条款。"

#: templates/accounts/signup.html:85
msgid " 'Type the characters you see in the image above:' "
msgstr "'输入您在上图中看到的字符：'"

#: templates/accounts/signup_complete.html:6
msgid "An activation link has been sent"
msgstr "激活链接已发送"

#: templates/accounts/signup_complete.html:7
msgid "Please check your mail"
msgstr "请检查你的邮件"

#: templates/accounts/verify_2fa.html:18
msgid "Enter"
msgstr "输入"

#: templates/base.html:76 templates/exmr.html:44 templates/exmr.html:136
msgid "Supported Coins"
msgstr "支持硬币"

#: templates/base.html:79 templates/exmr.html:50 templates/exmr.html:139
msgid "Merchant Tools"
msgstr "商家工具"

#: templates/base.html:82 templates/exmr.html:41 templates/exmr.html:142
msgid "Public Coin Vote"
msgstr "公共硬币投票"

#: templates/base.html:85 templates/exmr.html:47 templates/exmr.html:145
msgid "Store Directory"
msgstr "商店目录"

#: templates/base.html:95 templates/exmr.html:155
msgid "Get Mobile App"
msgstr "获取移动应用"

#: templates/base.html:96 templates/exmr.html:156
msgid "Affiliate Information"
msgstr "联盟信息"

#: templates/base.html:97 templates/exmr.html:157
msgid "Official TOR URL"
msgstr "官方TOR网址"

#: templates/base.html:98 templates/exmr.html:158
msgid "PGP Key"
msgstr "PGP密钥"

#: templates/base.html:107 templates/exmr.html:167
msgid "Fees/Pricing"
msgstr "费用/价格"

#: templates/base.html:108 templates/exmr.html:168
msgid "Help"
msgstr "帮帮我"

#: templates/base.html:109 templates/base.html:144 templates/exmr.html:169
#: templates/exmr.html:196
msgid "Add Store"
msgstr "添加商店"

#: templates/base.html:110 templates/base.html:145 templates/exmr.html:170
#: templates/exmr.html:197
msgid "Coin Request"
msgstr "硬币请求"

#: templates/base.html:139 templates/exmr.html:175
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: templates/base.html:140 templates/exmr.html:178
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:8
msgid "Coin Withdrawal"
msgstr "硬币撤回"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:12
msgid "Minimum Withdrawal"
msgstr "最低提款"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:13
msgid "Current Bal"
msgstr "当前平均值"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:14
msgid "Send/Withdrawal Amount"
msgstr "发送/提取金额"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:15
msgid "Transation Fee (est.)"
msgstr "转换费（估计）"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:16
msgid "Total Withdrawal"
msgstr "总提款"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:17
msgid "Litecoin Testnet address or $payByName to send to"
msgstr "Litecoin Testnet地址或$ payByName发送给"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:18
msgid "Optional Note (Only Viewable by you)"
msgstr "可选注意事项（只能由您查看）"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:48
msgid "Request Withdrawal/Send"
msgstr "申请提款/发送"

#: templates/coins/coin_conversion.html:8
msgid "Coin Conversion"
msgstr "硬币转换"

#: templates/coins/coin_conversion.html:22
msgid ""
"If you log in the fields below will be prepopulated with your Wallet deposit"
" addresses."
msgstr "如果您登录下面的字段，则会预先填充您的电子钱包存款地址。"

#: templates/coins/coin_conversion.html:42
#: templates/common/support-coins.html:258
msgid "Convert"
msgstr "兑换"

#: templates/coins/coin_conversion_final.html:8
msgid "Coin Conversion Requested"
msgstr "硬币转换请求"

#: templates/coins/supported-coins.html:4
msgid "SUPPORTED COINS"
msgstr "支持的硬币"

#: templates/coins/supported-coins.html:7
msgid ""
"Instant get crypto payments checkout with easy to use cart plugin, advanced,"
" invoice buillder and API for custom integration"
msgstr "即时通过易于使用的购物车插件，先进的发票制作工具和API进行加密支付结账，以实现定制集成"

#: templates/coins/supported-coins.html:33
msgid "COIN NAME"
msgstr "COIN NAME"

#: templates/coins/supported-coins.html:34
msgid "COD"
msgstr "COD"

#: templates/coins/supported-coins.html:35
msgid "FEE"
msgstr "费用"

#: templates/coins/supported-coins.html:38
msgid "CONFIRMS"
msgstr "确认"

#: templates/coins/supported-coins.html:39
msgid "TO BTC"
msgstr "TO BTC"

#: templates/coins/supported-coins.html:42
msgid "EXPLORE"
msgstr "探索"

#: templates/coins/supported-coins.html:87
msgid "Convert Coin"
msgstr "转换硬币"

#: templates/coins/supported-coins.html:104
#: templates/common/support-coins.html:273
msgid "Close"
msgstr "关"

#: templates/coins/wallets.html:31
msgid "Coin Name"
msgstr "硬币名称"

#: templates/coins/wallets.html:32
msgid "Code"
msgstr "码"

#: templates/coins/wallets.html:33
msgid "Balance"
msgstr "平衡"

#: templates/coins/wallets.html:34
msgid "Value"
msgstr "值"

#: templates/coins/wallets.html:35
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: templates/common/index.html:23
msgid "Accept over 140 altcoins now for only 0.50"
msgstr "现在接受超过140个altcoins，只有0.50"

#: templates/common/index.html:25
msgid ""
"Integrated payment gateway for cryptocurrencies such as Bitcoin and Litecoin"
msgstr "加密货币的综合支付网关，比如比特币和莱特币"

#: templates/common/index.html:26
msgid "Get Start"
msgstr "开始"

#: templates/common/index.html:36
msgid "scroll me"
msgstr "滚动我"

#: templates/common/index.html:53
msgid "Running an ICO?"
msgstr "运行ICO？"

#: templates/common/index.html:54
msgid "Let GetCryptoPayments help with:"
msgstr "让GetCryptoPayments帮助："

#: templates/common/index.html:56
msgid "Accepting payments from over 140 different coins"
msgstr "接受来自140多个不同硬币的付款"

#: templates/common/index.html:57
msgid "All New GetCryptoPayments ICO Marketplace"
msgstr "所有新的GetCryptoPayments ICO市场"

#: templates/common/index.html:59
msgid "Find Out More"
msgstr "了解更多"

#: templates/common/index.html:68
msgid "One unique $tag to receive payments from all coins."
msgstr "一个独特的$标签接收所有硬币的付款。"

#: templates/common/index.html:69
msgid "Example Profile"
msgstr "示例配置文件"

#: templates/common/index.html:102
msgid "Shopping Cart Plugins"
msgstr "购物车插件"

#: templates/common/index.html:105
msgid ""
"Offering plugins for all the popular webcarts used today. Register and "
"install a plugin to set up GetCryptoPayments with your new or pre-existing "
"checkout"
msgstr "为当今所有流行的网络机器提供插件。注册并安装一个插件，以便使用新的或预先存在的签出来设置GetCryptoPayments"

#: templates/common/index.html:196
msgid "Payment Features"
msgstr "付款功能"

#: templates/common/index.html:198
msgid "Here some ways GetCryptoPayments can help you process payments."
msgstr "在这里GetCryptoPayments可以帮助您处理付款。"

#: templates/common/index.html:206
msgid "BitGo™ Instant"
msgstr "BitGo™即时"

#: templates/common/index.html:207
msgid ""
"GetCryptoPayments supports BitGo Instant making Bitcoin payments faster than\n"
"                                ever before. "
msgstr ""
"GetCryptoPayments支持比特币即时支付比比特币支付更快\n"
"                                以前。"

#: templates/common/index.html:219
msgid "Vault"
msgstr "拱顶"

#: templates/common/index.html:220
msgid ""
"Protect your coins in the vault, requiring a time amount you specify before being\n"
"                                able to spend them."
msgstr ""
"保护保管库中的硬币，需要您在指定之前指定的时间金额\n"
"                                能够花费他们。"

#: templates/common/index.html:232
msgid "Fiat Settlements"
msgstr "菲亚特定居点"

#: templates/common/index.html:233
msgid ""
"United States and Euro merchants now have fiat settlements directly to their\n"
"                                bank accounts. "
msgstr ""
"美国和欧元商人现在已经直接向他们的住所提供住所\n"
"                                银行账户。"

#: templates/common/index.html:245
msgid "Point of Sale (POS)"
msgstr "销售点（POS）"

#: templates/common/index.html:246
msgid "Simple interface for in person transactions. "
msgstr "用于亲自交易的简单界面。"


#: templates/common/index.html:264
msgid "Secured with BitGo"
msgstr "用BitG​​o保护"

#: templates/common/index.html:265
msgid "Our hot wallet is secured by BitGo - meaning 100 "
msgstr "我们的热钱包由BitGo保护 - 意味着100"

#: templates/common/index.html:265
msgid ""
"of\n"
"                                our funds are protected by multi-signature technology."
msgstr ""
"的\n"
"                                我们的资金受到多重签名技术的保护。"

#: templates/common/index.html:277
msgid "Mobile Apps"
msgstr "移动应用"

#: templates/common/index.html:278
msgid ""
"Access your account, accept payments in person, and convert coins anywhere with\n"
"                                our mobile apps for Android and iOS."
msgstr ""
"访问您的帐户，亲自接受付款，并随身携带硬币\n"
"                                我们的Android和iOS版移动应用。"

#: templates/common/index.html:290
msgid "Auto Coin Conversion"
msgstr "汽车硬币转换"

#: templates/common/index.html:291
msgid ""
"Auto convert for some of our coins, saving you the trouble of moving funds, wasting\n"
"                                time and fees."
msgstr ""
"自动转换为我们的一些硬币，节省您移动资金的麻烦，浪费\n"
"                                时间和费用。"

#: templates/common/index.html:303
msgid "Multi-Coin Wallet"
msgstr "多币钱包"

#: templates/common/index.html:304
msgid "Optionally store your coins in our secure online wallet."
msgstr "可选择将您的硬币存储在我们的安全在线钱包中。"

#: templates/common/index.html:322
msgid ""
"Our goal is to exceed more than 1,000,000 vendors across 182 different "
"countries"
msgstr "我们的目标是超过182个不同国家的超过1,000,000个供应商"

#: templates/common/index.html:323
msgid ""
"GetCryptoPayments is the first and largest payment processor of over 150 cryptocurrencies\n"
"                    "
msgstr "GetCryptoPayments是超过150个加密货币的第一个也是最大的支付处理器"

#: templates/common/index.html:349
msgid ""
"Thank you GetCryptoPayments for taking Tron coin into consideration to belong to the list of your ERC-20\n"
"                        tokens portfolio. I know you will have many successes."
msgstr ""
"感谢GetCryptoPayments考虑到Tron硬币属于您的ERC-20列表\n"
"                        代币组合。我知道你会有很多成功。"

#: templates/common/index.html:351
msgid "Justin Sun CEO Tronix Coin"
msgstr "Justin Sun首席执行官Tronix Coin"

#: templates/common/index.html:359
msgid ""
"We wanted to accept Stellar coin payments so we starting developing. Then we realized GetCryptoPayments\n"
"                        could do the hard work for us and accept all payments and receive the money in Bitcoin. Thanks GetCryptoPayments, we only\n"
"                        need to develop  with one API now."
msgstr ""
"我们希望接受恒星币支付，所以我们开始开发。然后我们实现了GetCryptoPayments\n"
"                        可以为我们付出艰苦的工作，接受所有的付款并以比特币接受这笔钱。感谢GetCryptoPayments，我们只\n"
"                        现在需要用一个API来开发。"

#: templates/common/index.html:362
msgid "Jed McCaleb CEO stellar.org"
msgstr "Jed McCaleb首席执行官stellar.org"

#: templates/common/merchant-tools.html:7 templates/store/add-or-update.html:5
msgid "MERCHANT TOOLS"
msgstr "商船工具"

#: templates/common/merchant-tools.html:9
#: templates/common/merchant-tools.html:16
#: templates/store/add-or-update.html:7
msgid ""
"If you would like to be updated about new API or changes to existing Apis"
msgstr "如果您想要更新有关新API或对现有Apis的更改"

#: templates/common/merchant-tools.html:10
#: templates/common/merchant-tools.html:17
#: templates/store/add-or-update.html:8
msgid "click here"
msgstr "点击这里"

#: templates/common/merchant-tools.html:25
msgid "SHOPPING CART PLUGIN"
msgstr "购物车插件"

#: templates/common/merchant-tools.html:27
msgid "Plugin Downloads"
msgstr "插件下载"

#: templates/common/merchant-tools.html:34
msgid "API & IPNs"
msgstr "API和IPN"

#: templates/common/merchant-tools.html:36
msgid "Instant Payment Notification"
msgstr "即时付款通知"

#: templates/common/merchant-tools.html:37
msgid "GETCRYPTOPAYMENTAPI"
msgstr "GETCRYPTOPAYMENTAPI"

#: templates/common/merchant-tools.html:44
msgid "INVOICE BUILDER"
msgstr "INVOICE BUILDER"

#: templates/common/merchant-tools.html:46
msgid "Payment Request invoice maker"
msgstr "付款请求发票制造商"

#: templates/common/merchant-tools.html:53
msgid "POINT OF SALE(POS) INTERFACE"
msgstr "销售点（POS）界面"

#: templates/common/merchant-tools.html:55
msgid "HTML URL/ POST Fields"
msgstr "HTML网址/ POST字段"

#: templates/common/merchant-tools.html:56
msgid "Post link QR Code Generator"
msgstr "发布链接QR代码生成器"

#: templates/common/merchant-tools.html:57
msgid "POS Examle"
msgstr "POS检查"

#: templates/common/merchant-tools.html:64
msgid "SIMPLE BUTTONS"
msgstr "简单的按钮"

#: templates/common/merchant-tools.html:66
#: templates/common/merchant-tools.html:77
#: templates/common/merchant-tools.html:99
msgid "Button Maker"
msgstr "按钮制造商"

#: templates/common/merchant-tools.html:67
#: templates/common/merchant-tools.html:78
#: templates/common/merchant-tools.html:88
#: templates/common/merchant-tools.html:100
msgid "HTML Post Field"
msgstr "HTML Post字段"

#: templates/common/merchant-tools.html:68
#: templates/common/merchant-tools.html:79
#: templates/common/merchant-tools.html:89
#: templates/common/merchant-tools.html:101
msgid "Button Examples"
msgstr "按钮示例"

#: templates/common/merchant-tools.html:75
msgid "ADVANCE BUTTONS"
msgstr "提前按钮"

#: templates/common/merchant-tools.html:86
msgid "SHOPPING CART BUTTONS"
msgstr "购物车按钮"

#: templates/common/merchant-tools.html:90
msgid "Button Images"
msgstr "按钮图像"

#: templates/common/merchant-tools.html:97
msgid "DONATION BUTTONS"
msgstr "捐赠按钮"

#: templates/common/support-coins.html:258
msgid "BITCOIN"
msgstr "比特币"

#: templates/exmr.html:54
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: templates/exmr.html:78
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/exmr.html:93
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: templates/exmr.html:98
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: templates/exmr.html:104
msgid "AddressBook"
msgstr "地址簿"

#: templates/exmr.html:107
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:6
msgid "Your password has been set.  You may go ahead and log in now."
msgstr "您的密码已设置。你可以继续并登录。"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:8
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:45
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr "密码重置链接无效，可能是因为它已被使用。请重新设置密码。"

#: templates/store/add-or-update.html:102
msgid "Type the characters you see in the image above:"
msgstr "输入您在上图中看到的字符："

#: templates/store/store_categories.html:5
#: templates/store/store_listing.html:5
msgid "STORE DIRECTORY"
msgstr "商店目录"

#: templates/store/store_categories.html:7
#: templates/store/store_listing.html:7
msgid "Largest directory of merchants accepting multiple cryptocurrencies"
msgstr "商户接受多个加密货币的最大目录"

#: templates/store/store_categories.html:15
#: templates/store/store_listing.html:15
msgid "Search"
msgstr "搜索"
